如果民陣７１攞到不反 我就同手足一齊沖涼

就算真係有不反
都可能加一堆on9條件

今次唔出來
下次出唔到來

71 71 71 71 71 71 71 71 71 71

樓主巴？

Ja
求巴一齊沖涼

推
不反唔係你既藉口

岑子杰你竝唔適合鳩縮
荷爾爲信念從沒退後

推
你若放棄
誰衛我城

有冇考慮過手足想唔想

樓主正常唔肥一定有巴打肯

肯同我沖定「被人沖」？

聽講好多手足係攻

如果攞到，開始一個鐘，警方即刻宣布秩序失控，要求召集人取消集會，然後係人散緊時鳩拉人，再告埋召集人無聽指示解散集會拉埋佢

如果順利完成我有bonus

畢竟民陣被捉好過手足被捉

好，你沖定涼定我都得啦

推

既然合唔合法都俾人拉
咁就好善用sunk cost呢樣野
盡量增大自己既武力

無不反
都照反

生來既是罪人
何不以大罪滅原罪？